見到廢老撕文宣唔洗阻佢，當幫我地清舊文宣！

反正我地每星期都有新文宣，個個星期有新野先多人睇
撕由佢地撕，佢地走左之後再貼新既文宣。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

啱呀